鄭若驊會否永久流亡海外

跣一下連返香港醫都唔得

我覺得係，特別區選閪左，hkhrda過左
遲d就其他大國

係嗰到食好住好
又唔洗自己錢
返到黎又要對住你班撚屌香港人
晚晚飲住紅酒鋸牛扒

聲稱chok親隻手連返香港都返唔到

呢度一睇就知講大話

係英國被美國制裁 咁佢會點

之前咪有傳要攞佢祭旗既

其實佢係英藉咩，唔篤灰英國唔會趕?

題外話 林鄭會唔會後悔去見天王之後冇賴死喺日本唔走 而家好大機會同兩個寶貝仔永世留喺大灣區

英國會保佢啦，奶共奶到咁

實質上既政治庇護

有付出咪住一排先羅，真心無所謂

王立軍事件

可能跳船爆料緊

過多陣就話
唉 傷咁耐 我都係退休啦
之後就留係英國

佢想既一定返到香港，留到今日唯一原因只有佢唔想返
跌親下啫，任達華比人桶完一刀即晚都喺養和啦

佢根本連傷都冇 果一下佢借勢扮跌
之後仲著到樽頸衫

而家doj邊個話事 係咪鄧炳強

弱智就收爹啦

效法Ray Wong

人哋係英國做PTGF渣

如果佢做汚點証人，有商量！睇佢自己評估一下！

玩埋titsplay

而家doj香港邊個話事 係咪鄧炳強

如果英國佬留返嚟用，對香港有利！如果唔係，响香港分分鐘潛水！